見到就嬲撚到仆街

冷靜 冷靜 冷靜

55

冷靜

好撚攰

冷靜d

好

is

靜？

我是腸！撞擊！

唔想

拉呀

冇得唔想

切腸了

累

要唔用不推先拉到

來我度抖

where